有幾多連登仔女係飲人奶㗎？

正評for人奶
負評for奶粉

有人一出世就飲奶粉？

樓主，所以on99咁